## Descarga de audio de YouTube

Descarga el canal de audio de un video de YouTube: [ytaudio.py](ytaudio/ytaudio.py)

* Dependencias: [pytube](https://pytube.io)

```commandline
pip install pytube
```

* Explicación detallada: [Extract audio from a YouTube video](https://blog.balasundar.com/extract-audio-from-youtube-video-using-python)
